屌你老母，超市d師奶幾時先識得用百達通呀

屌你老母比現金唔係問題，但係可唔可以攞定銀包出來先呀
妳咁樣年中浪費左幾多人的生命知唔知呀

實知道要比幾多錢啦

佢地識，不過只係用嚟儲分，俾錢果陣都係要數銀紙數銀仔。

講緊拎定銀包出嚟呀

八達通就識，百達通係支拿嘢嚟？

屌你老母，連登嘅少卿幾時先識得用八達通呀

點解仲有舖未整自助收銀呀！！！

由得班師奶打蛇餅啦
智慧人種需要更快嘅收銀方式

你攞定一蚊豪子唔撚得的
係要咪埋隻死人的眼， 係個豆潤咁大個散子包裝下裝下，然後逐粒豪子挑出來？
好啦等撚到你慢慢數撚完啦，最後仲要講我都係比多2蚊幾豪你找返幾多幾多我

買麵包先火滾，慢慢砌果幾蚊出嚟

好趕時間？

上次個C9買十幾蚊野
屌佢老母
連銀子都唔撚識數先大獲
十幾蚊數4-5分鐘

唔趕時間就要比妳班pk浪費？

俾錢前先拎銀包都算 跟住仲拎個散紙包逐粒毫子攞出黎 攞完仲要數左先俾人

8達通ok?